班仆街係隧道入面一撞一撞 尤其紅隧 會塞死哂架!

哪怕你只係hi一hi 更怕兩條管道都出事
好大獲架嘛!

其實唔會，5分鐘倒已經有拖車入嚟

當然啦，一架接一架咁死就好難講

全部線都有兩三架車撞 我睇你點入黎